中華人民共和國萬歲

屌屎忽

。